叫雞可唔可以齋攬唔做

扮兩公婆睇電視
㩒鐘前買外賣上去
一路睇一路食
食完攤係床度睇bb來了
俾錢個陣就話
慳d使呀衰婆

咁玩法好似抵過ptgf啲no touch plan🤔

收半價

應該唔得，陪你睇電視要睇足鐘，同你屌系應該好快搞掂